{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028930?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 낭만스케치펜션 (충주호뷰)"
    },
    "text": "こんにちは、リンゴの香りペンションです。 当ペンションは忠州ダムの近くに位置するペンションで、周辺の景観が美しいです。 忠州湖船着場と忠州湖遊覧船を鑑賞することができるので、ペンションで休憩を取っている間、素敵な景観を鑑賞することができます。 ペンションは忠州市内から車で10分の距離に位置し、鐘の道(散策路)、弾琴台、中央塔、忠州ダム、武術公園などの観光地も近く便利に利用できます。 また忠州湖遊覧船に乗れるという点も魅力的な理由の一つです。 周辺には様々な食べ物があり、家族連れや友達と一緒に訪問すると満足旅な行を楽しむことができます。 当ペンションは築して2年ほどで、清潔な施設を提供しており、独立の一軒家(1階、2階)として利用できます。 リラックスできる休息のために最善を尽くしてご案内いたします。 ご予約いただくと便利にご利用いただけるようサポートいたします。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リンゴの香りペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは忠州ダムの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州湖船着場と忠州湖遊覧船を鑑賞できるのはなぜですか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは忠州湖船着場と忠州湖遊覧船が近くにあるため、鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションからどのくらいの距離に観光地がありますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは忠州市内から車で10分の距離に位置し、鐘の道(散策路)、弾琴台、中央塔、忠州ダム、武術公園などの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの魅力的な点はありますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションの魅力的な点の一つは、忠州湖遊覧船に乗れることです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食べ物があります。家族連れや友達と一緒に訪問すると満足のいく旅を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは築して2年ほどの施設で、清潔な独立の一軒家(1階、2階)として利用できます。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションでは何をサポートしてくれますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションではご予約いただくと便利にご利用いただけるようサポートしています。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションへのご予約方法について教えてください。",
            "answer": "リンゴの香りペンションへのご予約については、お電話にてお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションのスタッフは英語が話せますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションのスタッフは基本的な英語を話すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 497
    }
}